DLLM 唔准跪 跪咩L野呀 我地企出黎為香港 仲要我地去跪求

DLLM 唔准跪 跪咩L野呀 我地企出黎為香港 仲要我地去跪求 快D 起呀

有無人通知佢地 企起 唔好跪呀

你哋冇做錯，唔好跪

點解要跪唔係你地錯

有無人通知到佢地呀

各有各做，跪既朋友, 心裡都有悼念已故義士既意思

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿